買laptop一問

有冇ching 可以話我知買邊部好
主要用途:玩lol apex legend 剪片
Thank you!!!

第一部spec完爆wor

如果挽啲唔食顯示卡嘅game rtx2060都夠挽 錢多可以直上第一部

兩皮野2060

早幾日買左GS75 10se $14499, ,送多16gb ram
rtx 2060玩cyberpunk2077唔開RT ,setting 中高FPS都有8x，刺客教條開晒都有FPS5x, 打機溫度cpu 8x, gpu 8x .
仲有個15吋4k 便携touch mon睇戲，直接駁gs75 PD攞電同訊號。
sale話年頭出rtx3060,依家Xmas清貨賣